簫生話自己有單官司係身係咩事？

簫生好唔開心

應該係呢個？

佢話有機會比人告到破產